新蒲崗有咩好食

係工廈區個邊 最好就50蚊樓下啦

M記

蛋撻王 2餸飯

7喜

肥仔銘
鮮粉人家
英記

開樂，聚寶海南雞

629雞蛋仔

都冇學生妹陪我食

有冇食過海南雞隔離間台灣野

你唔係人妻咩

有見過
冇入去

爸b燒 串燒都幾好味

好貴啊

垃圾

嫲嫲雲吞雞

手拉麵

識食

狗糧

大盛

人民力量

Lunch價錢如何

學生價60樓下

回味車仔面

雲川預鍋米線

小鍋米線先啱

金之園嘅蛋包飯包你食完返唔到轉頭
鮮粉人家重慶酸辣粉都正

唔係執左咩？

唔好食
但好多人排隊

地道館

鮮粉人家一定要食佢個飯

Riso Segreto
lunch set有湯/沙律+主菜+飲品都係四十幾蚊！

Ching 識食

點解新蒲崗冇百里香

玫瑰得唔得呀
我浄係食過晚飯自帶海鮮

係咪陳儀興個間？

玫瑰難食到仆街
大眼仔唔錯 炸魚腩 豬潤 燒豬頸肉都好食

泰國人海南雞飯，下午茶

Google 完應該係

不過我未食過lunch，都係專登去食晩飯

魚鱻
41b

德國餐廳

明輝

丼海龍王

豆漿大王

巷仔記雲吞麵！

金莎燒味五寶飯
新開間Ben哥米線
瑞士㗎啡室

Ben哥
野食ok但服務濕鳩到

仲有2間粥鋪
之前係8蚊炒麵
15蚊粥,5蚊油炸鬼
宜家唔知幾多

香港味道新英華

金莎
隔離間越南野
Red rice

佢個小龍包真係好食
但仲豬排擔擔麵 都好食

成記腩河

得龍有冇伏

野食ok但偏貴

羊肉搶湯拉麵先係極品

華宏燒味
不過好似做埋今日就摺埋

永遠懷念周老闆

開樂豬排撈檬

泰國人海南雞

大友街間上海野
大眼仔

竟然到宜家都無人提順景
起碼算平靚正 三十幾蚊有飯有湯有野飲
不過無左晚市

係抵食但過有米奇.....
之後就無去了

?
邊個

執左

哦原來講果個周老闆

一次都冇食過

對面間 香港味道新英華 仲正

佢個辣汁真係好正

雲南人家 豆腐花米線

新蒲崗d甲由老鼠多撚到

50蚊以下好食：
地道館（車仔面）
回味（車仔面）
豆漿大王
找換店格離馬會附近既三餸飯
舔舔利，串燒炸雞比
濃姐湯飯
Mikiki 地下果間日本野，任添白飯同湯
越秀廣場果度有間食雞翼撈面
益源魚旦河，果度d咖哩排飯
七喜
手拉面
三分俗氣生煎包
屌好撚多諗到我再補。。

利申 住同舖頭都係新蒲崗 ，十幾年

排名不分先後

雲南人家 土豆絲好正

唔小心skip咗添 麻辣土豆絲

泰好篤篤